有冇試過見到啲優質既香煙會流晒口水？

試過，見玉溪會流曬口水

紅萬

唔用共產黨中文FAILED

op示意圖